建議大家唔好恐慌性拋售，等到拜登落場就一天都光曬

建議大家唔好恐慌性拋售，等到拜登落場就一天都光曬